如果食煙要用飲筒，班環保撚仲夠唔夠膽出來反飲筒？

我肯定佢哋一粒聲都唔敢出
環保撚最欺善怕惡

Up乜鳩？

其實煙頭都係塑膠造，胡亂棄置遺禍更大

有冇食煙教學？

新手想學嘢